tinder騙案

有無巴打記得呢個故事

見過好多次

send風雨蘭電話比佢

莉電話冇電了

LM

點數:
錢:

下文會係點? 點數? 錢?

跟住我打咗去其中一間開喺總統大廈6樓的學校，佢地話今日全層得佢地同一間書局有開

old school騙案...

最後block鳩埋我仲以為今次實有炮約

有ching得閒無野做可以凌晨一齊瘋狂打呢個電話
85267758258 ， kika, 話搵王佳琪

得啦ok